其實啲催淚彈爆撚晒藥房啲貨政府會唔會賠錢

如果唔會就得啦

道歉佢都執到啦

學政府話齋 你唔出現係果度咪冇事囉

所以你唔係果度開鋪咪冇事囉

如果政府會賠，6月至今咁計，政府連「明日大愚」都冇錢起。

明日大嶼成萬億喎

好難怪既 警察需要係電光石火間作出決定 好難為佢地架

警察用催淚彈係想保護間舖

當時店入面有大量暴徒，係保護

就算賠啲藍鋪肯定收完錢照賣

如果唔係有暴徒犯法，警方就唔會用催淚彈。重申係安全嘅，呼籲市民割席～

有危就有機，藥房老闆行出黎扮黃店馬上生意興隆

有冇得claim

保險都唔賠
政府會賠？

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link: